一人一個高質Youtube頻道

最鍾意嘅頻道之一
內容生動取材有趣
講野流暢好聽同好有組織

呢個channel啲challenge片幾正

思覺老師

屎萊姆最低質

職人吹水